蓬佩奧槍法好撚準

飛靶
陸軍上尉

好型棍

點睇到好準？🤔🤔🤔

返去睇下你老母個閪應該中出咗

呢d 固定軌跡咁射，有咩咁難？

其實唔難

係 我以前cs入面試過

我都識得盲狙爆頭啦

高爾夫球一桿入洞，有咩咁難～
但我上次打咗百零桿

我好過你，打咗60桿

屌個窿遠到睇唔撚到